古惑仔個傻標 個原型其實係我嚟

本人真人叫識牛佬,因為曾經喺佢間公司度做佢助理
雖然比佢炒咗,但網上一直有同佢聯絡
傻標真名姓袁
跟大飛,因為我講過大飛d對戰好睇
有次在佢fb講咗句"雷霆完全冇boss味"
之後即刻在專頁block咗我又unfd埋
再之後冇耐就整死咗傻標
睇下牛佬幾咁小氣

唔洗解釋都知你點解比人炒

相信係工作能力問題

如果係真，你都有返咁上下年紀

你原型係傻標，但實體係傻鳩

真 btw 傻標幾型

畫功

唔關事
因為成日做錯嘢

你啲畫功停咗係70年代？傻鳩

七十年代d畫都靚過佢啦⋯⋯

你好似係比金尊貴斬死左

唔係
唔記得點死

口水堅o個段時間 係咪搵第二班人畫?? 畫風同劇情以為睇緊學園至優生

呢個傻仔? 練下點畫好過喇傻鳩

應該都係牛佬嚟
牛佬喺八壯士後已經回哂塘
得浴火鳳凰陳浩南同絕世風光呢2篇好少少

唔好侮辱70年代好喎

傻標最勁咪隊冧蟹仔

yes ar